一人一個靚女區議員候選人

彩園選區既林子琼

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

新翠周海媚(真人老廿年)

你點影的

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

網上圖囉！

侯曉彤都唔錯
眼鏡

游b真係好撚正

甴近平

頌華 陳詩雅都冇

收皮啦
呢個時間仲用69諗野

上水姓候，會唔會係候志強D人？

係呀！

應該係同一個家族
原居民話得事嘅都係幾個大家族

仇栩欣

梁凱晴

凱晴bb

佢老豆想選結果比候強斬
阿婆塊田比候強霸撚左
你話呢 不如跟貼d

不快則慢

凱晴！

同相差好遠喎

咁撚多純文字討論

警告你班撚樣咪再入黎貼葉劉/民建聯d p圖相

咪撚膠化成個選舉

好清純

大波眼鏡

益晒炮台山啲福建廢老

真人好似靚過易拉架

屌那媽呢條賤婦

靚到

呢個真係唔錯

楊雪盈

之前有片佢俾狗逗
靚女唔易做

晚晚放工都丁一丁佢先上樓

正

張相P 得太重手，朝朝都見到佢喺巴士站，同班大陸同鄉拉票，之前明明寫住婦女會，見美心太子女奶嘢後，就話自己係公屋聯盟

有無真人比較下

呢個啦梗係

成個日本妹咁

屯門巴表示想搬去觀塘

樣衰到咁

佢之前好似係社區主任？
今年出黎選 正喎

呢個好似俾差佬同藍絲騷擾過幾次

信我 你會後悔

利申：甴近平

推

拉

幫手救老母

佢對家條民建聯肥婆仲未出嚟
冇得撕傳單

上星期日先見到佢喺天頌門口派

民主黨
正過班本土多多聲

用條J投票

梁凱晴 觀塘願景

呢個忟 d 喎

大家明點解黃毓民會輸啦
遊B呀嘛 好J呀嘛 斷送香港前途

咁大波我一定投佢

大波眼鏡肉地 具文靜與淫味於一身 真係好正

曾志偉同曾蔭權都姓曾，一定有關係

banner張相都搞唔掂喎

呢張相影得特別正

牛屎巴表示 我投硬佢

直情拉過
冇記錯好似踢保左

真人靚過poster

民主黨賣香港
不了

應該都係終国人

如果個個黃絲都係靚仔靚女嘅話
革命一定成功

好有日本老婆feel

呢個Post竟然冇伏係要我出手
有冇人可憐下我嗰區？

屌人哋上水鄉郊，啲女人嫁入圍村㗎嘛，咁成條村同姓好正常
你唔係同姓又或者有背景你想搬入圍村都難

黃既多後生仔女, 後生仔女點都贏過班廢老藍絲建制

朝朝搭巴士經過都見到佢宣傳
真係好勤力

哇 男定女黎嫁

講撚到明係原居民
緊係同圍村佬有血緣關係啦
咁都要批鬥

認真講，F.1最壞就係我同凱晴

呢個屈機

微肥眼鏡大波
好想識佢

你仲問？我就嚟懷疑我睇緊啲乜
日日係我樓下個巴士站講早晨

所以要投民建聯

正到仆街

拉

又黎情趣投票

件衫搭夠，好 cute 呀

廿年後我地啲子孫睇返個Post唔知會點諗，想當年卿姐都係婀娜多姿

靚女呀大佬

建制a隊同b隊咁你會投邊邊？

留明睇24號之後外國報紙報Turnout rises 60%. Hong Kongers show confidence in Beijing & HK government.

而家啲後生係咪唔識封殺兩個字？
全部好撚豬 唔好格硬吹奏 唔該

佢真係好撚正

成日喺巴士站擺街站

CLS 咩玩法

唔想再分開喇 入嚟聽下點解我唔想聽日開花

人哋6月起進步咁多 放人一馬啦

Bob 扮女人？

觀塘願景咩底子

何國豪 豪仔

景怡曾因瑩呀

女人啊 ching

咪寫撚左叫阿豪囉

估唔到UST 南亞仔係溫和派
你地唔係會幫番雄哥既工黨咩

游B

依個不得了
真係好L靚
根本係女神

女人呀 屌你老母樓主

p 牌會員不能作出評分

秋姐母女丼

當然會叫同鄉投天耀工黨人

小西灣景怡 曾因瑩

文青少女風 個人覺得幾順眼
佢張競選海報硬照影得有D差 真人靚D

棚牙幾q

more

對唔住各位 我真係用條賓周嚟投票

真，呢單嘢好多人都知

曾因瑩呢?

都日本妹style 嘅

我屌,第二張咩事
我e d年近30真係唔識欣賞

每次睇陳志雲個表情都忍唔到笑

好正呀

"阿婆塊田比候強霸撚左"
對唔住,我笑左

拉咗咁耐先見到佢
鄰家女孩 又pure又true

有啲似李C in

梁翊婷

呢個幾正

袁敏兒

霸阿婆塊田

一齊做自由閪

相由心生

女人呀樓主

下？
我唔會忘記佢地當年點狙擊港獨派同本土派囉
建制a隊同政府都未出聲建制b隊就係咁攻擊我地

我地比人dq個4個就唔係同路人到而家佢地都剩係話dq4架剩係得佢地4個比人dq左咁架
冇人理過陳浩天梁天琦梁頌恆游蕙禎架
連呢d門面野正名下我地都唔肯咁我張港獨派既票點比佢地呀

呢句野原原本本咁送返比泛民啦
唔係我地比人dq個陣佢地落井下石佢地個4個都唔會比人dq議會就唔會唔夠人就唔會搞到今時今日咁啦
仲未計一路以黎唔投票唔開會陰d陰d過曬d惡法同改議事規則呢d賤格野

佢堅正

成班都用下體投票

Btw我都係

城市花園

深井

北角堡壘傅佳琳 圓碌碌

屌, 條廢老婦女會嫁, 幫過垃圾建制謝票

估到有呢張

白鴿黨，不了

大敵當前 敵人嘅敵人

我係女都覺得依個好正

堡壘區，好難搞，藍到黑

胸口粒痣

雖然你講嘅都係真話，但係你喺連登講啲咁嘢實會畀人屌分化撚

你走先，我幫你頂住

一早比泛民打手封左我做五毛啦
驚閪咩

#metoo
我當年西九都有投比游B，可惜比DQ

僞黃？

佢超重P...
利申：頌華撚

手足見過真人未...
重P
不過對奶好正

見過啦 眼細細 幾得意 又白又大波

咁粗重野等我黎

我印度人捱慣 我嚟啊

Sandra Leung

不得了...噴血

得遊b真人靚過張相

竟然仲未有大學任嘉兒

觀塘雙順符符

緊係南昌中林倩同啦

一齊ok？

比返我

好身材

Let’s Do the Indian way?

真人靚過後面張相咁多

睇咁耐就係為咗佢

側魚沖嗰隻photoshop怪獸？

真人靚過後面幅相

我都係，屌

推依個，我師姐啊

母女丼

你咁樣我會好驚

呢個好正 難得真人靚過相

鬼妹仔

候家都有分至少2班人

選鄉事代表果陣兩邊人貼曬大字報喺村口

我朝朝早都見到佢
真係好撚樣衰

呢幅相靚好多

佢點都唔係候強派架啦
加上條片入面都黃黃地咁
姑且想住佢先

唔緊要 反正我搬左出來就唔係果個選區 兩大長老又奉旨唔投嘅

信*

似陳瀅

好正

再推

小學同學，個樣冇乜變

雖然唔係好應該focus係個樣度，但靚女又真係著數d既

今朝見到佢

A 貨陳瀅

呢個咪雨革幫狗擔遮個個

第二幅圖好似V煞

大唔大波

二妹

好有女人味

綾瀨遙

屌你 假獨立真建制

好想同佢握手

睇過咁多個呢個係最靚

射撚到佢成塊moon都係

真名係咩？

對腳

額頭好大

小六已經發育，你話呢

有老態

俞卓君

屌佢老母，超低能，無責任，咪撚投佢票呀

利申：識真人，舊同學

得大波

好撚高質
甴近平

二妹真人不得了

好靚女呀

頭三
1.侯曉彤
2.仇栩欣
3.梁凱晴

大坑楊雪盈個樣唔差又認真做嘢

頂!眼又大,波又大,勁正囉,唔推唔得

真係突破想像

Ching 食開咩

可惜輸樣成熟

其實佢擺明係建制派，唔明貼佢出嚟做乜撚野，佢對手係許銳宇，上屆爆冷大勝公民力量條廢人，但今次呢條八婆氹得區內班公公婆婆好開心，許生有d危

唔準咁話雪盈bb

算係咁啦今年佢一個人帶領灣仔起步
由14年開始已經好欣賞佢

個po睇到好開心

識貨
14年開始已經好欣賞佢

-
我係佢個區我都未見過

凱晴bb，雖然你唔係我選區，但我嘅心係屬於你

Ching識嘢

第一次見眼細都俾人讚得意

而家選美定選議員

票投吳清清

又推

帝怡謝潔泳都不錯
咪選個民主黨光頭佬

梗係啦住大坑住咗廿年
當然佢個對手都唔錯
不過可惜係老妖啲friend

啱呀都要睇下做唔做到嘢

應該係老妖啲靚

有＄人

天后廟道就有錢大坑還好啦

巧取豪奪我家田~

屌

好靚

食開乜？

佢把聲好煩

好靚女呀😍😍😍😍😍😍我杯茶

嘩，細細粒粒超可愛

嘩屌埋我果份

睇咁耐對家有咩貨色，我都想睇下平時班藍屍性天使係點

公屋聯會冚家鏟啦

未聽過

仲未見私煙張相既

影衰mario

灣仔靠佢打救

眼鏡娘真係冇得輸 好想幫佢選
幫佢助選

幫佢選助選可能比村佬打

游b

睇完大頭再講

又乘機強姦人

只要唔死得畀佢呵番都抵

你班仆街
記得幫手保護佢地呀屌

好想攞碌鳩鞭佢個額頭

心靚？

保皇真係冇靚女

幫你 起機嘅葉劉

梁翊婷屌打哂全部

其實睇番佢真人係正常樣...唔知點解硬係影到好差...

On9咁多年仲私怨 根本游b無問題 佢同梁頌恒可以話係第一批本土派議員 擴闊左成個政治光譜 仲有黃台仰呢幾個月係德國做左啲咩係有目共睹

都幾撚慘 同時好撚勇

估唔到佢到入圍

同琼子冇得比喎 巴打d taste差咁遠嘅

隻bra都透曬出黎平時派傳單肯定成日比廢老視姦 好想保護佢

其實區議會都真係幾重要做得好可以壯大民主派好多

好pure好true

呢個就慘啲
天后區勝算都真係細
佢對上民主黨嗰個選三次都贏唔到真係慘

上耀個死肥西我屌你老母

咁撚正

舊登絲打 好似當年幫大狀梁競選

幾清純丫都

要過一半先得
今次比起03贏到開巷果次少左好多委任議員
所以有機會架

唔係掛

好似話驚個樣太o靚妹所以p老啲

講樣J01 民主黨Edith 梁翊婷真係無得輸

真係冇得輸

今次民怨肯定仲大過0 3年
所以有得玩嘅
同埋都係一步一步嚟
好似上街楊雪盈贏咗大坑之後今屆就帶新人慢慢噉逐步逐步改變

真人真係靚好多
觀塘友撞過佢幾次

157樓先搵到伏
連登沒落

佢地識自己配票架啦

最緊要唔好互相𠝹票比民賤聯得利

好正 似日本妹

Who

今日撕左好多民建聯宣傳單

曾素麗呢

隔離個個咪撐警活動搞手，近排唱埋歌㖭啦

必勝

同區架兩個
沙田區政一早通知左民主黨會選帝怡
之後民主黨係唔願意協調之下推左隻光頭佬出黎

咩樣

哇好靚啊

有無得講多啲

左邊係樓主？

依隻建制狗黎
唔好比佢呃

屌你老味
日撚日堆廢老護住佢呢條老閪殻

選唔撚到架啦
死撚開啦

婦女會？
有冇譴責過香港警察對女示威者嘅性暴力啊

咁撚柒一睇就知保皇黎

後面佢老母黎

呢區

請善用Google功能
好似叫林玉華
有錯勿屌

見佢有飛機師同胡志偉加持

男人嚟

第一張好撚型

天水圍有個陳詩雅都唔錯
唔記得咩選區

屌，又係咁，大台式騎劫

筲箕灣手足表示.......

佢真人好nice好得意!!!!

凱晴咁細粒童顏，OL打扮更加吸引

條連身裙不得了

撐二妹！要J就J二妹！

梁凱晴bb

29歲個樣仲老過我既

你唔係周杰倫，唔食得飛機餐個笑容諗一諗我又射左出黎

已射

想同曉彤bb敦倫

周海媚

鄺葆賢都冇

唔講以為印印

夠大波

第二張jm9

大波

OL樣

831

素顏都咁靚

拉筋？

真係瞓住入三甲

我有大量陳詩雅J圖

做下功課啦

陳詩雅

有無人知呢個喺咪假獨立

梗係佢啦

真人好靚！

見過真人記得佢個樣好殘喎ching

對波犯晒規

係屌都係屌投小麗老母個班喇

不推文喇屌
梁凱寧柒完一次仲唔夠呀

想屌

長毛？

佢邊忽大波

啱啱都想post
痴左線
鄺醫生都冇

巨乳

屌真人牙嬋泥

圖定老母

唔覺得殘，係有d頹就真

同埋做野能力加返100分啦ching好記得佢有次打完風就巡區，真係痴撚線

黃埔人出黎！！！

佢老豆同佢爭完村長就比人斬。你話呢

呢個正

Agger
利伸：打手

一般貨色.jpg

假獨立真建制既候選人 馬鞍山海嵐-俞卓君 J圖

Cls有無ig

荃灣郊區

點解我個區三個都係麻甩佬

呢個好cute

佢直頭係本土獨

同一宗族，不過同侯志強好多牙齒印，佢本人本土獨

撚男之友

支持, 不過真人有少少似胖妹

收到
So9ry

咪就係家姐同細佬餅印咁樣但細佬似毒男

佢女人黎

咁玩得？係咪改圖？

曾因瑩真係唔錯
靚女青春有活力

上次星期日朝早買早餐
曾因瑩，梁國鴻同個不知名阿叔一齊派傳單
有笑容又有活力同街坊打招呼，同其他兩個比下去

真人算靚女，出街會望多兩眼

2號做到嘢

我係街見撚到好多獨立候選人姐

頌華

真人靚過福圖系列

唔知點解你話佢勤力啦，我住沙田咁耐都未見過呢件蟈博士師妹宣傳喎

成日見到喺巴士站同天橋底幫人量血壓
好似話比人知佢有做嘢咁
冇張宣傳板喺後面都唔知係佢
P撚到變咗第二個人咁

謝潔泳

而家幫民主黨宣傳啊，你估擺林玉华啊禪就好有內涵咩

err er er

吊你老母真係相由心生，d女女吊打建制個班垃圾

係咪舒琪同邦民女混合體?

假中立

一定有落波墊
btw 好正

凱情bb❤️

邊屆邦民女呀大佬
個個都好靚架wo

呢隻直頭藍屍黎

要連登仔保護

你搞到我一褲都係

可惜呢區好難選

無論學歷，外貌，行動力都冇得輸

推下楊雪盈先

係佢咩？

小心 "老貓" 打鳩你

派單張又好笑容打招呼又大聲
好想瘋狂投畀佢

條八婆建制㗎

利申前議助

收嗲啦帶路五毛狗

可惜我係隔離嘉湖南區

唯有做網絡打手

護士姐姐

手足轉區過去幫手

好想瘋狂比佢急救

講多D

其實好多後生一代本土鄉郊都好黃

而家去申請公屋先

直接做義工幫手
好似今晚又有街站

張相執得好差，真人上鏡又ok wor

所以話 男同女真係好唔公平

啟德果個，樣中上啦，但身材ok

近排玩緊連開廿四個鐘街站

腳呀

民建聯個D出唔出得

唔准行埋去呃手握借家依掂我老婆呀連登仔！

新翠周海媚???

終於有人講佢

屌
保皇黨有樣睇

後面兩張邊度搵㗎？

學識加顏值超哂車

如果你見到
唔好著Mario啲小醜衫
做社區野好似正經啲好啲
利申： 支持你

好玩唔玩 扮女人

呢張相有小小似大j老婆

新翠雙林

巴打食開屎

仆佢個街日日坐巴士返工見到佢 同隔離張相差幾丈遠 專撩啲啲廢佬呀叔吹水

11.2 維園流水式集會

真人好矮,又多肉
唔算肥但手腳似蓮藕,個身似冬瓜

死傻閪躝啦，躝返入你狗竇吠啦

Hi師弟

Cat girl

我都想知，完全起唔到佢底，下次見到要去𢭃下佢。

葆葆

佢朋友好好多

遮住個波jm9

咩名，幫手起下底

老淫家

Cls

之前街坊grp好似有人whatsapp過佢問
咩前經濟日報總編 聲稱支持五大訴求

區選5大女神

觀塘中心 梁翊婷
黃埔西 鄺葆賢
九龍站 李穎研
田灣袁嘉蔚
城市花園 仇栩欣

哩張正咁多

圖都冇張
我話您老母喺全球第一女神都得喇

真人靚過張相好多🤣

擺明豬扮人

無人講 九龍站李穎妍

當年黃埔投鼠王芬嘅要清算

翻版陳瀅?

個post好大陣腥臭味

件衫透到

淨係金錢村同河上鄉已經係兩派

女神髮型加少量 P 圖

無人放建制果個俞卓君？

呢個死8婆黎

死八婆還還八婆，都叫做屌得落丫

心口影到好大

你話呢個係呀媽相入面係呀女都有人信呀

留俾你充飢

真

你係咪未去過醫院

mia khalifa

林玉華

遮住哂都睇到

大J老婆咩樣🤣🤣🤣

利申：二妹粉絲俱樂部永遠榮譽會長

而我不知道二妹是誰

見過真人，靚過硬照

梁嘉莉
愛俊

條女要搵屋宇署查有冇僭建

林倩同綽號深水埗二妹

點解咁多個都係真人靚過上鏡
攝影師嘅問題？

有啲人天生係唔上鏡既

呢個真人ok ma?

屌你人地參與為香港你地就關心佢個樣

摩牙摩牙
摩牙呀

你同佢返大灣區慢慢屌啦 你老母臭西

鄺醫生真係靚

冇人講任嘉兒？

有d似表哥

好撚柒 留黎比狗屌

卅年後變鄭若華

鄺議員ig都public
又識救人又靚女

好wifeable

屌你咩

肥撚到仆街 腳又粗

人靚又叻
做人又有良知
點解會有人咁完美

以前圍景林管理處佢有戴眼鏡果樣好睇D

無圖
你話肥到肥媽咁都得啦

多d仇栩欣j圖啦唔該

佢先係真靚女

不了 白鴿黨

無得輸呢個

屌 好想投佢

呢個清泉

咁多負評

嚇死人咩姐姐

好想做佢義工

Agger 唔係個區都有follow

對手係邊位

哇屌

靚女喎

對波

最撚憎d隱形建制派，係咪覺得建制親共有失身份？係要遮遮掩掩

困難的事交比兄弟

嘩 呀Bob 扮女人

都2019年啦屌
呢個時勢
唔表態=共狗
一票不投呢條界票狗
愛俊全投陳麗君

俾何妖mark左啦

梁里

正常相正好多

收工見過佢喺麥當勞出面擺街站

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

個鼻好撚假
整容西嚟

我覺得佢好靚喎

女神

港女好正

記得元秋上次P圖，俾長毛笑到佢面黃

好似空姐feel

ching
Jeng

師妹

但你老婆好靚呀嘛

投硬佢

dllm靚仔都算 仲要唔靚仔 錯撚晒

幾得意

唔係選美喎

個樣似整個容

蓓蓓

咩名呀ching

竹木大學嘉兒

有無覺得風格好似?

咁人地真係醫生

呢個我ok

真人靚過上鏡︰

任嘉兒
仇栩欣
二妹

屈晒機

睇樣都知淫

新民黨員

好撚豬

仲好意思講出黎，根本黃毓民自找
佢地熱普城推永續基本法趕客，衰撚過藍絲

得，我要吮佢

黃埔中產區係要買下呢啲形象

呢個又得，好想渣佢對....手

你知啦有條勵德邨喺度冇辦法

成個架妹咁
好撚鐘意

吮佢

仲有條片俾廢老打

2016 佢all in hk die hard 助選

得，我又要吮

黨已退
不過都係偽獨立，真保皇

好想屌佢地

推呢個

豪仔正啊

呢幾個月先退扮咩啫
新民黨係依區都算幾多年

某日我INBOX佢個攝，問佢拎阿仇既圖，個攝話太攰於是成輯圖share比我，會員先可見:

[member]

/member]

俾popo拉過,全力support

係咪好想比佢用索帶索??

傳聞佢FB好似好多野睇?

留長頭髮

個人果個？
個fanpage好少

仲有更多係影相靚過真人
P圖狗

係初戀呀呀呀呀呀呀~~~~~

come on

我想比你拎條索帶綁住多啲

個感覺好似淫賤眼鏡娘

創建力量
白偉俊啲朋友

最主要係打燈Shot同外拍Shot既分別

有啲人自然光靚
有啲人影樓光先靚

梁凱晴、仇栩欣都係顎骨方
所以側面好靚
影外拍、活動相一流

但影樓正面會包包地
愈多燈愈死

二妹個人輪廓突出
打燈會變屙屎容祖兒咁

但如果做Special effect既話會好上鏡

投緊區議員定佳麗

好撚專業

著成咁開party咩

萬聖節

摩牙呀

又係成個日本妹咁

令到。。。。

負評個數字

曉彤BB係最靚架！

堅唔堅？

有啲似波波

留名等睇圖

竟然無吳鍱珮

條女真係好撚靚有冇佢腳圖?

原居民呀
條村姓侯，成條村，成族人都姓侯呀!同姓就代表佢係侯志強d人!?

應該係髮型問題

講撚咗咁耐 圖就得幾張

真人勁有氣質
我都想我果區有得投佢

好有仙氣 又白又滑又大波

條眉有啲怪 不過仲幾靚

對波無波波咁大 所以唔似

我幫佢影架

gay登幾時整返個靚仔候選人Post

想當年游b引到幾多藍屍麻甩佬唔理政見唔理老婆反對靜靜雞投佢

like 係因為你冇圖

Agger，正過子琼

無證據既
咁我話我幫游B影都得啦

P到

第十一屆貴州省政協、全國青聯委員

其實今次都應該用同樣招數

今次唔work啦
藍屍暴徒進化哂
連凱晴bb咁人靚波甜
都忍心扑爆佢頭

識咩丫
呢啲係韓國一字眉

真係好大

不了

算唔差啦大佬

區議員咋喎

家陣選港姐咩

候小姐好正

禿到

唔低能都唔入工聯會啦

有冇多圖

臭西

好撚靚

係依區唔做人啦我

支持阿豪

富泰入伙都無20年

利申 唔撚會投陳文偉

晴晴bb

形容下

笑咗

男定女？

曉彤bb 挑機

我幫手驗就ok，唔駛麻煩人地

肥婆清
好似就係佢果區有間老人院放左林奠入去扮探老人家

呢個唔係林琳黎架咩
你屌埋我果份

呢條廢老p圖成癮 張張圖都假到仆街
又婦女會又公屋聯會 藍撚到發黑
一票不投假相閪喇

個頭林作咁l樣

你係邊個影到我老婆啲咁嘅相？！

當年第一眼見到心諗
點解咁靚既人要從政

咏

蒙頭我ok
最重要係驗僭建

JOJO

袁臭西

水奶晴

唔知點解覺得好支那樣

調景嶺記得投護士哥哥

呢個勁野
次次大勝

當年第一眼覺得佢靚同好有骨氣
但而家真係愛上佢
又黃又靚又有guts
真女神

線條、字型都唔似喎，除非你話有個人棟係中間咁樣就係似

大佬黃同靚係兩樣野，放啲黃嘅上黎就話靚，連登幾時變得咁包容？

好撚靚女
如果係明星拍戲拍劇一定好撚紅

點解好似有D似印度人

豈有此理，廿幾三十頁留言都冇人提過？

你地係未見過女人定點？

民主黨加劉青
明眼都知要謝潔泳喇落區仲要耐過你仆街民主黨

毛澤東同毛孟靜

Diu

屌佢老母廣東話都未講到

細個無俾佢蝦咩
成個技安咁

技安

人地走知性路線

Ching 識食

整容大陸西
狗也不屌

耀東無望啦 由光頭佬玩到宜家

山景女兒
吳鍱珮

其實呢個真心靚女
又有D 少婦味,可惜係建制狗

APPLE大媽

超劣改

佢笑得好甜，好想搬去佢個區日日返工都見下佢

痴漢

粗重交俾我
我會好好保護佢

真人靚過上鏡好多

我個區係哈佛小甜甜
見到都唔開胃

Anjay?

就係襯交棒先相對易打

阿琳好撚勤力 屌

萬聖節嗰日著嘅， 冇記錯仲有一兩個候選人一齊著

Why not both
個個港女都睇得 又做到野

姓侯架喎, 挑戰鄉黑, 咁得意?

見過有人扮Minions

J完人地就入去報名幫人地手做選舉義工啦喂

中西區區議會A05大學選區：任嘉兒 Camille Yam

灣仔區議會B06天后選區：陳鈺琳 Tramy Chan

灣仔區議會B07大坑選區：楊雪盈 Clarisse Yeung

東區區議會C12景怡選區：曾因瑩 Phoenix Tsang

東區區議會C18城市花園選區：仇栩欣 Jocelyn Chau

東區區議會C20堡壘選區：傅佳琳 Karrine Fu

南區區議會D13田灣選區：袁嘉蔚 Tiffany Yuen

深水埗區議會F07南昌中選區：林倩同Jessica Lam

九龍城區議會G14啟德中及南選區：梁咏欣 Sandra Leung

九龍城區議會G20 黃埔西選區：鄺葆賢醫生

觀塘區議會J01觀塘中心選區：梁翊婷Edith Leung

觀塘區議會J32月華選區：梁凱晴

荃灣區議會K12荃灣郊區選區：譚蓓欣 Moon Tam

元朗區議會M25頌華選區：陳詩雅 Hermine Chan

北區區議會N11上水鄉郊選區：侯曉彤 Hau HiuTung

北區區議會N12彩園選區：林子琼 LAM TSZ KING

沙田區議會R31富龍選區：曾素麗

沙田區議會R38帝怡選區：謝潔泳 Hilary Tse

Top 1 應該係 栩欣同凱晴之爭

好撚正真係

上面咪講咗囉
侯姓村，個個都姓侯㗎啦
自己上去睇下啦

比你講左

建制黎 大仆街 咪撚投佢

你見到蔣麗芸 梁美分都有選得贏
就知

投梗佳麗

屌，好懷念

阿葆sell 內涵贏晒

做急症科再加區議員，好難唔殘，加埋佢把聲天生咁沙

三育😏

幾靚

好掛住游b

果區啲人好幸福

但佢真人講野唔得 好悶
搵人教下佢

成個陳瀅咁

睇完個訪問，好想幫保護佢幫佢選

前幾日見到佢係黃埔擺街站
真人真係好靚

點解我個區係個肥仔對親中痴線佬

屌佢iPad mon到有鬼樣嘅

Push

畀南亞仔睇得上，佢有危險了

三娘教子

成日對住佢J

係撚，區政搶左工黨個區，工黨過戶呢區比民主黨，區政就話民主黨搶左佢嘅區

收皮啦區政，講d唔講d

黎梓欣係手足絲打，靠食力唔係靠樣。

每晚10點鳩叫XX區不要民建聯/工聯會

Jojo

唔係求其係女人就得㗎

咁L7 大對波
呢個樣都無所謂啦

住左超過20年
陳文偉好撚垃圾 成日呃公公婆婆街坊錢

何啟明仲似
2個都同名仲要係戴眼鏡

但係的確條女係早過民主黨落區
唔係話有優先權就可以唔做野，等到人地落左區做左一段時間先派人

年青的沙田區政社區主任謝潔泳早於去年（2018年）11月於上述選區已開展地區工作，期間積極跟進房屋、環境衛生、交通等地區事項。適逢碩門邨二期竣工入伙，謝潔泳藉此與新入伙居民建立良好關係，地區工作得到居民及一眾沙田區民主派區議員認同。而另一較年長的民主黨派社區主任則於半年後始落區宣傳，其時大部分碩門邨二期已入伙，忽略地區及民生議題。

發覺好多巴打都唔識佢

嫲嫲篤侯強面被捕 父反對建骨灰龕捱斬 90後女原居民圍村起義

不過今屆呢區應該冇得偷雞啦，之前民建聯會派人同候強d fd鬥，宜家建制派協調左得候強個fd去選

嘩，屌呀

之前有巴打開post問過
［區選］愛俊既同我哂入黎

賓賓style ..

介波袋

民主黨打手就死撚開

劉青踢拖食煙開站已經夠on9啦

我就街坊全家撐謝潔泳

雨革臭閪

黑色

咪係 家陣選美咩

屌
隔離區嗰個起碼樣正常
呢個

梁議員好勤力 個個星期最少見到佢一次 除非你係好強烈政治意念咁反對佢 唔係既話真係一定投佢咁制 真係有心服務街坊

借個位黎po
係個Facebook page 見到

臨門一腳先報名，界民主黨票，起碼三十個區都有呢d不名素人扮同路人

巴打同區

後面

屌你咩習曱平
而家選美定選區議員
洗唔洗靚到咁

係咪化妝嘅魔力？好多女化妝before after係兩個樣，但呢個又唔係。

兩張相分開睇，唔會覺得係同一個人嚟，一個村姑，一個摟屌ABC

但拼埋睇，又好似樣，無大分別

蝦蝦蝦.jpg

佢好慘成日俾人打

兒家轉區 投佢

下面哥張正撚到

真係好可愛

早幾日結左婚

羅冠聰女友

想呼籲大家，真係唔好見到靚女就投

上耀東手足頂住

有啲表哥嘅feel

還我游B

天使

女呀

香港就算有民主都冇用

唔通投阿婆咩

係手足就要投，阿伯係要投。

柴灣興民謝妙儀月巴咗啲，但佢係手足絲打，唔通唔選佢？對家係人痙攣臭鳩。

土共保皇西。

係，佢光明正大掛建制支旗都算，但假獨立真土共正仆街。

當年九西區我有份投游B出來架

我係女都覺得佢正

metoo

咁你投謝妙儀啦，石丸推介🤟🤟🤟
玄門正宗

呢個正，可惜唔同選區冇得投佢

Cls你地其他區咁多咁正，我果邊搵個睇得ge都冇
好葡萄

八婆無腦㗎

話唔知警暴啲嘢喎

袁臭臭

唔通著小學校服咩

想睇

一般啦

真係好似耀揚

呢個真係最正

人靚波甜

咁點講嘢先唔悶悶🤔🤔🤔

利申：非當區選民

啲人話佢真人好冬瓜
利申：未見過佢真人

佢係講野狂睇電話 又細聲 又斷斷續續 又頭耷耷 吸引唔到人地黎聽

要有啲自信 大聲啲 要知道自己講緊乜先吸引到途人聽

有冇男既睇

呢個正 又勇又索
我係果區一定投佢

又係老貓你

今屋啲女候選人高質到

J左先投

點解唔係屌投民建聯嗰班

同呢條女真係和解唔到
不過同路人唯有呼籲大家含淚投佢

真人帶咗眼鏡唔錯

田灣女孩都唔係咁差唧

我畀佢睇過真人好大波

你覺得教主啲票會投民建聯？

教主票倉係深水埗同四小龍
而小麗老母正正搶左呢堆區
其實係游B同教主票倉比小麗搶晒

屌你後面隻劉小麗

早頭有條片係有人挑機問佢嘢，乜都話唔知，警暴都話唔知，新聞都唔睇你選佢？

算係甘啦大佬
加下選舉定選美

有無五十路

同灣東願景一樣，傘後本土派

葆醫生

葆醫生係有啲肉地

之前話改組區域，幾驚佢被𠝹走

都有變數
但佢都做得唔錯係民意都幾高

又真係肯做嘢

至小幫個區爭取咗提款機

Lihkg

我要靚仔呀

Keyword?

不得了

屌你老母成個智障咁

想問邊撚到靚 個樣咁怪

好撚大 對野

某人既同學

點解明明係圍村女有南亞風味

一張a4紙30cm

對奶幾有份量

玩波都玩成晚

你見過智障咩樣未丫？
個個都話，淨係J梁凱晴對波！

唉靚都冇用啦 望到佢笑都覺得無奈

黃同靚女好似兩回事
成個post得圍村女唔錯

不過其他個個都心地靚就真嘅

個易拉架有啲似馬子妮

咁你屌唔屌先

又好似係

梁小姐不了完全唔覺得靚女
八婆樣

我j對波咋

仇栩欣都睇唔上眼？

咁你想點？又唔係區區有本土派俾你選 唔通你棄權咩？定你自己企出黎參選？
更何況人地態度已經有改善 係咪下下都要攞番舊屎D野黎講？

佢今朝個post 張相好cute

cosplayer

咁都正唔撚係下哇

另一角度

more 佢既j圖

見過真人，正常樣

3.5/10

中學俾佢教過

唔會
利申蘋果有報過佢老豆(都係姓候)比鄉黑斬

佢算細粒, 但係黑警依然大力押佢落地真係好仆街

女性原居民係被壓迫嘅一群

仇栩欣有少少似佢

戴埋poppy抵讚 (只係塊葉方位應該係11點方向)

之前睇過佢嘅ig相真係世界級

此生只愛游B

想選就一早做嘢啦，工黨民主黨未做嘢就話區係你
大黨讓嚟讓去就選得贏咩，個區係你黨產呀

民主黨個光頭佬連職業同年齡都唔夠膽寫，政綱又冇
民主黨冇人就唔好放個支那人嚟鎅票啦

真人幾靚，成日同佢開街站。

條光頭佬收皮啦，乜撚政綱都冇淨係搬堆泛民出黎，根本唔係有心想選

十個肥婆9個賤
但真真 又一副大陸西樣
好難簡

遊b今次有得選?

我師妹

人地叫初選佢又唔回應
根本有心鎅票，自己贏唔到都唔益人

碩門邨民當面問個支那大叔幾時初選，佢居然答大黨協調咗個區俾佢，唔洗初選

鄺葆賢

Liu Qing屌你老味，民主黨專收垃圾

紅到發紫，唔係住呢區扮住呢區
問親所有問題都唔會正面答
仲要係經濟一周度做

擺明幫建制界票，不過愛民廢老多，好難夠蛇齋餅粽玩

有冇twitter/ig/fb

屌光頭佬咩撚野選舉信息黎
屌你老母空降玩鎅票

你幾時仆街死

識投啦雖然都唔係好得去邊
但我真係唔想再睇個死肥婆做落去
唔想再都7/1同10/1樓下就大大個字寫住慶祝

你點有的

我都開左係創意台啦
同埋咁就代表唔會推正經post?

d牙 ... 男人俾佢含 賓周都損

黃埔鄺B
講完

啲門牙點解可以搞成咁

依個堅靚

油尖旺 九龍站選區 李穎妍

多謝手足
可惜唔係我個區

去佢fb支持下，又有相睇

已add

fb ig twitter?

佢是咪預襲
其實做義工要帶乜防具

好大波，唔好爭，我揸先

條j生左係屎忽？

嗚呀

貴州政協又拎出黎講 住西貢走去搞柴灣

private左呢兩個ig算係有比較多佢嘅相

sp味濃，咩都肯玩

你都戇鳩

佢黃到不得了

係蕙B

我以為陽光點的歌

唔係

選美都蠃
掉咗後邊個架去喇

x2

一提腳腦魔就出現

蕙b

d人只會唸起 黃夏蕙